Documento gerado sob autenticação Nº UVT.249.917.KMC, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1011                  de  01/02/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°42833,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de TÉCNICO EM NUTRIÇÃO E
DIETÉTICA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCIA GABRIELA D ELIA BELLOS (Siape: 1734356 ),
 para substituir   PATRICIA SOEIRO PETROSKI (Siape: 2206365 ), Chefe da Seção do Restaurante Universitário
Campus do Vale II (RU 06), Código FG-3, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 05/02/2018
a 09/02/2018.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
